% Folha de aprovação
%\instituicao
%{
%	PPgSC -- Programa de Pós-Graduação em Sistemas e Computação\par 
%	DIMAp -- Departamento de Informática e Matemática Aplicada\par
%   CCET -- Centro de Ciências Exatas e da Terra\par
%   UFRN -- Universidade Federal do Rio Grande do Norte
%}
	
% Natureza do trabalho (não deve ser modificada)

\begin{folhadeaprovacao}
	\setlength{\ABNTsignthickness}{0.4pt}
	\setlength{\ABNTsignwidth}{10cm}    

        \center{\large{\textbf{Adauto Luis}}}
        \vspace{3.5cm}
\center{\Large{\textbf{Análise do Nível de Investimento no Brasil Sob A Perpectiva de Kalecki}}}

%\orientador[Orientador]{\par Prof. Dr. Fabrício Pitombo Leite}
%\instituicao
%{
%	PPgSC -- Programa de Pós-Graduação em Sistemas e Computação\par 
%	DIMAp -- Departamento de Informática e Matemática Aplicada\par
%   CCET -- Centro de Ciências Exatas e da Terra\par
%   UFRN -- Universidade Federal do Rio Grande do Norte
%}
	
% Natureza do trabalho (não deve ser modificada)
\vspace{3cm}
\begin{flushright}
\begin{minipage}{.5\textwidth}
        \begin{espacosimples}
        Monografia submetida à Coordenação do
curso de Ciências Econômicas, do Centro de
Ciências Sociais Aplicadas da Universidade
Federal do Rio Grande do Norte, como re-
quisito parcial para a obtenção do título de
Bacharel em Ciências Econômicas.
        \end{espacosimples}
\end{minipage}
\end{flushright}

        

        	% Membros da banca examinadora e respectivas filiações
	\assinatura
	{
		Prof. Dr. Fabricio Pitombo Leite   			                  \\

	        {\small Presidente}											          \smallskip\\ 
		{\footnotesize
			DEPEC -- Departamento de Economia		   \\
		  	UFRN -- Universidade Federal do Rio Grande do Norte
		}
  
	}
		
	\vfill
	
	\begin{center}
		Natal-RN, 10 de março de 2019.
	\end{center}
\end{folhadeaprovacao}
